[雙雄對決] 朴贊郁 vs 奉俊昊

朴贊郁

代表作：《復仇三部曲》— 復仇 原罪犯 親切的金子
外語作品：私房嚇（Stoker）
最新作品：下女誘罪

奉俊昊

代表作：殺人回憶 韓流怪嚇 骨肉同謀
外語作品：末世列車（Snowpiercer）
最新作品：Okja

連登仔點睇兩位導演

奉俊昊
朴贊郁

好難搞喔
揀左朴贊郁

講下點睇

9up：朴贊郁既戲真係永無失手（暫時睇過果啲都係），個人風格好強烈，鏡頭調度、畫面構圖、暴力美學都超班 就算係stoker都有朴贊郁風格，只不過擺入西片硬係有種格格不入既感覺，但都好靚好正
奉俊昊就故事題材方面好創新，但就覺得冇乜個人風格，即係唔會有種「呢套戲好奉俊昊」既感覺，佢兩套西片末世列車幾好，但玉子就真係有啲失色...

朴贊郁自從原罪犯之後係咪返唔到去癲峰